香港時間 01:53 你點解睇緊感情台？

有咩感情煩惱？

人呢

毒撚 有咩力量

明明係一段錯嘅感情
但我好掛住佢
好想知道佢有冇收到我寄畀佢張卡

因為我做錯咗
令佢離開咗我
我唔想我哋變成陌生人

等你番去波台屌球

諗緊姊弟戀有冇可能行落去

唔明

差幾遠 實有可能

無聊睇

點解唔訓

覆緊日文感情post

幾耐之前啊巴打？
一定收到

你識日文？係咩網到覆

連登

今日瞓得太多 瞓咗11個鐘

騙徒個個？

單蛇賭波係咪悶得濟

佢啱啱飛左我

差唔多四年

好掛住女朋友

我唔搵佢 佢就唔搵我

今日？

馬都有女朋友？

介紹比我。。。

5分鐘前

唔明無見過你咁

而加係朝早10點

我好後悔
某程度我係原諒唔到自己
而家今日唔知聽日事咁
更加覺得好內疚

其實我係賤男嚟
我對唔住好多人
搵唔到前進嘅方向

近排贏幾多

20 24 同30 34差好遠
你係男定女

我訓左13個鐘

新年嗰陣寄

12月去旅行
嗰陣已經失去咗佢，但至少佢仲肯理我
知道我寄postcard畀佢仲好開心
後來連佢有冇收到都唔知 因為有朋友真係收唔到

寄明信片嗰陣已經一波三折 差啲寄唔到
新年寄張卡比佢 想正式同佢道歉
又成個星期都冇派信
都預咗佢唔會覆
但我好想知佢係未睇 定係真係已讀不回

無朋友又點 我成日都一個人
你覺得你需要朋友？

有咩方法可以唔諗一個人

屈係屋企幾悶

無口罩可以留喺屋企瞓

日日都好掛住佢

分手

係咪仲係睇到新聞想第一時間share比佢咁

追緊定已經一齊左？

好似鍾意咗一個好朋友 但唔想連朋友都無得做 要一直收收埋埋佢都有對我做過啲好曖昧嘅嘢 越諗越訓唔著 佢究竟對我係點

心好痛

同佢鬧交
原因係佢嬲我嬲佢
有冇人明我講咩
因為我嬲佢所以佢嬲番我⋯
佢問點解我唔可以就佢
但係有時我問佢少少野
佢就態度差又覺得我蠢 唔肯講多幾次
我就有啲嬲
跟住我哋成程冇講嘢
最後我主動講對唔住嗰啲
然後佢話講對唔住有乜用
最後自己走咗
我睇住佢搭車走
我在等左一陣之後我都走埋
之後再打返黎問我做咩唔喺嗰度等返佢

有冇人幫下手解讀佢想點⋯

屌

喂 有無帶佢驗智商？

好似係就認

佢覺得你唔緊張佢

同ex傾左個好長既電話

係呀佢對我好好 好到唔想之後一齊咗分手做唔翻朋友

然後？

然後 好似得我仲好著緊
佢睇化左

係想挽回？

2:37

早排有個fd 先係咁
最後 個男仔表白
個女仔無接受
然後 就無朋友做了

有冇問佢有冇現任?
Btw巴定絲

明明已經分咗手一年幾 都放低啲咗半年
睇到少少野就諗起佢依家
好想同佢心平氣和 好好咁傾返計

喂 你都幾癲 一定分手？一定一齊到？
唔一齊就一定做到朋友咩
可能佢等你開口

dance

佢做錯咩

⋯
啱啱同佢傾完電話
佢發晒脾氣
覺得我唔就佢
然之後話冇嘢好講
佢話佢訓返覺就冇事
唔想傾
然後我問點解唔可以而家傾好佢
我話連瞓覺都要諗住鬧交嗰啲嘢其實好辛苦
然之後佢話佢唔會咁樣 佢瞓覺就冇事⋯
跟住我哋依家真係收咗線
永遠都係咁收咗線之後我自己喊足成晚
佢就真係安心瞓覺咁樣

瓶內沒有酒你別引導我失守
留白這一塊我們友誼更永久
情誼若已足夠
眉目亦可參透
情懷還是講不出來更深厚

係咪我太痴心？
都幾多frd咁話我

唔理性仔？

好明 人地話訓就訓 自己諗到頭都大

唔理性的人

幾多歲點解可以咁痴線
平時都係咁？試過未？

身邊個個fd都話佢鍾意我 因為佢真係對我太好 之前佢有陪我一齊發夢 成大班人一齊食飯佢啲fd都有叫我地坐一齊 好多好多嘢都係佢同我一齊經歷

唉我都唔知自己想點

三個月都放唔低ex 一日比一日掛住 個個以為我無野 搞到唔敢再提 屈住係心仲辛苦

我接受唔到 肉體出軌思想都肯定出咗軌 放低佢啦

通常真係話訓醒冇事 就係冇事 但仲有一個會訓唔著自己係度諗做錯乜

係咪我地都太痴心？
不過我都幾理性的
會用理性去解釋感性同不理性
但做決定又會用感性去override理性

其實點解會禁。。。
我真心唔明
傾好去有幾難
究竟佢係咪想分手嗰啲。。。

係 我都好想好理性 但我真係好掛住佢 然後我又打去煩住佢

求奇揾個有心聽既人傾
三個月時間唔算長

佢未必係想分手 但佢一定係自私撚

一鬧交佢就係禁。。。
20幾
有時佢都會打
有時就第日夜晚先搵反我。
佢依啲係咪叫冇心拍拖？

同ex分左手一段時間 後來佢搵返我
早排都有出幾次街
早幾日我想約佢 佢覆我呢排唔想交際
但明明佢都會同fd出去有飯局...

你好叻 做得好好 我做錯哂

只可以講佢好愛佢自己 水瓶座？

我男友都類似 好少會tum翻我

你啱嘅
鬧完交之後我係咁喺度諗我做錯啲乜嘢
之後嗰日我會冇心機做嘢
然之後佢就好開心咁樣瞓醒喺屋企打機
好似得我都咁傻仔

想睇失戀嘅人叫春

我啱啱都忍唔住咁樣話咗佢
然之後佢話自私嗰個係我
唔俾佢瞓覺
搞到佢嬲仲可能會嘈住佢啲屋企人。。。

我都試過咁 不過我係第二朝會同佢傾返 點都要拆掂佢

無論點樣喺你面前泣泣揚揚 都唔會得到你注意咁

點先可以愛自己多啲 見到人地咁錫自己真係好幸福

係幾好睇的

追左三年岩岩由他人口中知佢有男朋友

做咩事分手

欣賞自己多啲

白羊座。。。
我處女座。。。
我真係好鍾意佢
我已經咩都有時講咗sorry先
佢嬲我又會即刻氹番佢
佢想走我又會拖住佢
我真係唔知我要點做先可以正正常常咁樣同佢拍拖
究竟大家拍拖係咪都好似我咁樣
因為雖然今次係我第二次拍拖
但係其實我第一次淨係拍左幾個月
仲要係中學生嗰啲小小的初戀

攬個啦 兄弟

咁你地平時點相處
鬧交之後佢唔氹你
咁件事變成點

唔想打字了 介唔介意tg?

其實身邊啲人覺得我好好 但我一路都覺得自己唔好 jm9

做左兵未

拍拖唔關耐唔耐事 係關你地係段感情投放左幾多野 得你投放落去冇用 有時男/女放底自尊去氹係冇問題 但成日咁做佢就會利用你呢點去hurt你

好好溝通 拍拖要互相遷就
傾完佢都係咁就算啦
無謂自己辛苦

我都係咁 身邊啲fd都話我好 但我完全唔覺 係垃圾

上網爬下文

冷戰 佢頂唔順就搵番我
有時明明佢錯會發我脾氣
我有時會氹番佢

唉 好撚頹

係 20幾歲女淨係失戀先記得對自己好

搵個新朋友

我十幾歲已經同自己講要對自己好 點知都係做唔到 做fd比人利用 拍拖比人派帽

將自己時間suck爆佢

咁咪放手
人地唔care你做咩care人

比人派帽係會記一世........我諗我同你都差唔多....

最on9係自己信完一次又一次 最後分得好肉酸

明阿.....我都係咁
人地仲要未分手同我講有新女朋友

無感情問題但好鍾意睇感情台

塞爆冇用
你點都會訓教 訓教一定會諗返起佢

cls 真係唔明自己錯係邊 訓係佢隔離都唔知佢諗咩 真係好心寒

做撚左三年

搵佢同佢講想見

唔係咁撚易...識左五年架啦。但追就三年

但你做過咩先

有keep住傾計？

咁你肯醒未

識左五年咁耐 如果幾個都唔開始
好快比人fd zone

試下每分每刻,失唔失眠都諗起佢
慣左既話自然唔會因為諗起佢而影響訓教

我唔知佢喎

其實每分每刻都諗起佢啊
只係夜晚更嚴重咁解
真係好辛苦好憎佢

屌錯人原來

唔緊要 可以繼續錯落去

點解你被帽都要諗起佢
唔係更快忘記咩

人係犯賤 被帽通常先最難忘記

屌 返學好難識人

屌 有得返學就好
btw 識人唔難 識好人先難

都係 唔care佢先係最好
係感情上左心就變輸家
係咁比人食住

好撚多都唔岩 唔係話唔岩
未岩到放學都想同佢一齊

拍拖真係好似風箏咁 放下收下先會對大家都好 投放太多輸一定自己

有時好似好易鍾意人地咁
明明只係識左幾晚 傾左幾耐計咁
唔知想講咩

我明 hi bye fd
之前返學啲fd都係上完堂就各散東西

唔一定會係男朋友 不過起碼試左對得住自己

同路人 我仲要扮到自己唔care佢覆唔覆

38歲同21歲一齊
係咪唔會長久

唔係 年齡唔係問題
最重要係你地價值觀一致

女朋友好痴身 日日都要傾電話同FaceTime
但我想休息/學習 想搏殺

但傾住乜都做唔到 點算好

同佢傾下囉 你話都想有啲私人空間

男大過女？ 男大過女應該冇問題，只要你哋價值觀一樣同性格夾到

同你女朋友講翻囉 最緊要唔好收收埋埋

佢識玩...一直識俾希望去拖住我

啱傾 成熟
兩個都好獨立
係怕之後冇共同話題

屌 依架好似上左心
但係依架少左講野

真a0青頭

佢心知仲好小朋友
日日傾都有少少chur親我 因為都冇乜特別嘢講
佢一無聊就打俾我 好困擾

呢啲野好死 好似大家一齊睇下動漫 down下game 搵啲興趣學下 都有話題 係睇對方做唔做

同年紀都可以冇共同話題 所以冇呢個問題存在
你哋要去發掘同開發共同興趣

拍緊定未拍

基本上佢冇打過工...一直係我俾錢...佢同人生左個囡..個囡都係我養緊..一份工唔夠我做夠三份...佢入醫院果陣係得我一有時間就買佢鍾意食既野....我冇車我每次都九龍坐去東區醫院..

但其實人地只係當你朋友
我依架就係咁

所以都係隨心

佢依賴你姐 你咪試下ignore佢囉 講真吊頸都要抖氣

其實已經唔係一次....但每次明知佢講緊大話..佢一搵我我就唔忍心

真係需要傾下

同埋我鍾意嘅嘢佢又冇興趣 佢自己又冇興趣 搞到冇乜話題

淨係講埋啲同事嘢 我完全唔想知
佢有啲待人處事問題 我都會盡力答佢 不過佢又畏手畏尾 點都改善唔到

真係唔知想點

好撚唔開心

我比人拖左一年
之後去左表白 結果收左皮
早d放手 唔好理佢

唔會㗎 會趁機食其他女
利申 奶過屎

一齊幾耐？
本身易唔易鬧交

我fd好多都係搵大過佢嘅仔一齊

係 有一排真係食完個晚飯就攰到瞓咗

但醒緊個時又唔忍心ignore 佢
但我自己覺得應該要搏殺既時期 唔係用係傾電話度
平時放假都已經會見 我覺得而家太多 不過佢就一味話想見到我

我都唔知係開心定唔開心

表白過好多次..一直想我點改點改..真係改晒就沒然後了

你有冇諗過佢其實係check住你 佢自己冇朋友架咩

Cls 咁大犧牲

冇就冇架啦
仲有都要佢肯同你去開發共同興趣先得
但你就做呢步 你地都有機會一齊
其實唔係個個都肯

長久？大幾多先

只係識左無耐嘅朋友

你似on9多d

為左對方慢慢研究車
算唔算

因為佢想同你傾計
但係唔知講乜野好

算 但唔好似我個fd咁 條仔鐘意飛車 條女鐘意七人車

可能淨係想聽下你把聲？
一星期見幾次？

一齊幾個月

鬧交都少 不過我會間唔中同佢講 我唔想點點點 會叫佢留意下咁

基本上只要唔係office hour 佢都會搵我
仲係我話完佢先至係咁
Office hour 打俾我都試過 我叫佢下次冇緊要事唔好做嘢時間打俾我

個次真心有啲嬲 咁大個人都冇分寸

適當距離

做緊嘢定讀緊書？

留戀佢係因為你未識到新女
當你識到之後你就會覺得其實個撚個都一樣
利申 走左出困境

飛車我啱吖
之前成日周圍飛

唔洗check 我啦 日日返工放工
同朋友同事食飯都講定先

佢自己都有幾個好朋友 唔知佢哋平時點傾計
可能返工嗰時已經不停whatsapp
夜晚就搵我

我真心唔想傾 都冇嘢講 我睇下YouTube 放空下仲開心

有一個共同興趣已經差好遠

太痴身

成日管住你？幾大？

好似我男朋友 不過我唔會chur佢
一開始已有共識要有私人空間

呢樣我真係覺得你..但我個圈子真係冇辦法。又唔係有乜好條件。

me too
打機由佢打
唔洗下下秒覆

如果我唔係知佢剛剛識左男朋友..我到依家都仲係心甘情願咁繼續落去

係呀屌 我一靜佢就話我唔講嘢
大佬呀 唔好咁痴線啦 都冇發生啲咩 又冇嘢講 唔好曬時間傾電話啦

我講我啲興趣 佢又唔識
講金融佢又唔識
時事都冇乜好講啦 反送中 肺炎 日日都差唔多架啦 啲片係whatsapp share 下咪得囉

以前覺得ex秒覆我好爽 佢一定著緊我 但同時佢都秒覆緊其他人

起碼一次 平時放工有機會都會見

佢唔係管住我 佢只係無聊想搵嘢做
之後就係咁打俾我
出嚟做嘢幾年啦

係呀屌

我仲有好多野想學 本身已經唔夠時間

冇衝突

你讀書叻既 教埋佢都仲得
又可以幫到佢 教佢做人

過兩年都變大人啦

佢冇其他興趣？有冇提過想學d咩

巴打 祝你開心快樂
忘記佢

根本佢就玩緊電話 真係諗多咗

我遲覆都唔代表我唔著緊

芝麻綠豆野 就唔好煩住佢啦
男人係好實際

我仲記得有個女仔朋友去旅行 開FaceTime 打俾佢男朋友 話佢知今日買咗咩衫

我真心覺得個男仔好慘

你自己代入下個男仔到 你會唔會想知
見到面著出黎好睇咪得囉 見到面講呢啲咪幾開心
平日隔住個mon講就好on9

25同19 好似

岩岩分手無耐?
時間會沖淡一切

小心到時變左你鐘意佢
後悔就唔好喊

掛住你姐

會 成熟到變另一個人
或者更小朋友 一個不停洗錢既小朋友

同埋工作會令人既關係有變

做嘢令到佢見少咗你 可能佢會着緊你多啲
但都有可能佢見少咗你 佢直頭唔記得咗你

係 唔主動搵即係你對佢黎講可有可無
認真 想搵你係唔會你次次主動搵佢

覺得我咩

我會覺得係太倚賴或者攝時間
大佬咁大個人 可以自立少少 同有多啲分寸

分咗差唔多兩個月，我自己都清楚只有時間可以幫到我，但真係好難捱唉

講反送中真係唔知講乜好
成日問我林鄭幾時死 我撚知 我夠想佢死
想我點回

咁諗就岩
最緊要唔好諗多
同溝女一樣 人地秒回你只係佢真係得閒

其實唔使太在意平時有幾多溝通
反而係你35日搵吓佢一兩次問吓佢近況
生活學業工作有冇啲咩煩惱就ok

大家都生活緊 你都知冇咁多嘢發生㗎
你唔會每日都一大堆嘅嘢同人講 生活係平淡

LongD 最緊要係分享大家嘅喜悅 同時更加需要分擔大家嘅唔開心 去互相撐大家

如果佢本身就唔着緊你 你搵多啲佢都唔代表佢會着緊你多啲 唔好去計較邊個搵邊個
溝通係留返比有需要嘅時候 唔係每日無意義咁樣去對話

我自己係咁睇

你俾佢知道你嘅行蹤就最有安全感啦
頂多見面嗰陣時候俾佢check埋你電話囉

唯有當係人生經歷
聽下歌會唔會好D
或者用下香薰or精油 幫到易D入睡

我明白 因為冇見面 點會有野講大佬
見到好笑野同你share 但係你都冇一齊經歷過 都係得個知字
幾好笑都冇用啦 姐係好似傾計咁 講周星星d對話 大家都要睇過先笑得出架
但係格硬搵野傾 怕人會反感 同埋好撚無謂

係呀屌 我就係唔想講廢話
好似因為佢浪費晒啲時間咁 但我又唔想話佢

出到黎 大把人要／搵到個更好

佢完全冇興趣去學野 頂盡都係講吓想去學但一直唔會去做

算
但係對方有冇都為你
如果只係單方面
你地最後冇一齊 你就真係學黎都冇用

都係果句 你未搵到一個性格同你差唔多嘅人
依架只係你唔習慣少左個人同你傾計姐

你唔使去迫自己做啲咩 照一樣咁生活照一樣咁識人
遇到啱嘅就一齊

你放低佢一排 識到新一班人就OK
或者你一路掛住佢一路識新人都得
呢啲嘢都冇衝突

唔講廢話就冇話題了
唉屌我都想知點keep住講
除左見面諗唔到

佢唔係唔想知你啲嘢 而係男人本身唔會特登去問
你如果想同佢講嘅話你要主動同佢講
就正如佢如果有嘢想同你講佢就會搵你一樣

係適當嘅時候先做啲適當嘅嘢 你主動搵佢但係講埋啲無聊野係冇乜意思 大家主動搵大家係講一啲有意義嘅嘢 咁樣先至會有個好嘅溝通

佢鍾意呢一套 你咪扮吓嘢囉
打兩句姐

唉屌 我明 佢唔講自己野 我自己一個講得多都覺得煩
成日做開頭 好辛苦

sad but true

點解啲人覺得少溝通就代表淡左
不停咁延伸個話題係冇意思
兩個人一齊就係兩個人好自在咁去生活 唔係要去夾硬搵啲嘢來做佢keep住個bonding
同埋就係有個人可以同你分享開心同唔開心 但絕對唔係俾你攝時間或者當係樹窿咁用

個重點就在於佢每日做緊嘅嘢根本就微不足道
起身刷牙洗面食早餐做功課食午餐食晚餐瞓覺 你真係想佢同你講呢啲？

因為溝通真係好重要

我覺得你咁諗先係正確
佢本身都心思思 唔關你事

你唔需要去迫自己 鍾意佢一世都冇問題
只係你唔好忘記仲有成個森林係出面

唔太敢聽歌
黄子華：失戀聽情歌等於漏煤氣閂窗
不過 多謝你呀希望唔好再失眠

你唔好將人哋嘅關心當係質問
佢都係想了解下你生活嘅圈子姐
同埋佢都開到口叫你關心佢多啲 即係佢係鍾意呢一套囉 咁呢啲無關痛癢嘅嘢你咪去迎合下佢囉

識新男女朋友會短暫咁分散到你嘅注意力
但最重要嘅係時間會令到你忘記咗

不過都係果句啦你駛好迫自己忘記 隨心就得

嘩巴打你好似點醒左我 根本我唔需要執着每日同佢講過幾多句野 想搵就搵 有野講先講

聽純音樂/快歌
傷心的人別聽慢歌
你加油

係呀屌 點都好過你每日問埋D無聊野煩住佢 我反而會更加反感

感情有增進嘅記住話我知

0439都上緊感情台

五月天呢首歌真係聽到個人好high

我反而覺得你幾幸福 有個你鍾意嘅人
有啲人可能一世都搵唔到一個佢真心鍾意嘅人

同埋有時候你得唔到可能會更加好
因為佢真實個面可能同你想像中有出入 你就當有一個好完美嘅回憶

聽緊房東的貓
我多想再見你 至少玩笑話還能說起

係 超認同

可曾可願可知冷暖 餘暉散盡又熄滅絢爛

咦 識貨
讓心跳 動次動次 動次動次 感覺活著

咦正喎
房東的貓把聲同唱腔幾正
佢翻唱 "我可以"

五月天同房東的貓我有睇過演唱會

我好多歌手既歌都有聽
但淨係睇過蘇打綠演唱會

青峰正啊，最近聽嘅應該就係起風了

我反而佢d鐘意舊歌多d 新歌比較少聽
你在煩惱什麼
喜歡寂寞
無眠
小情歌
我好想你
...etc

上面打錯想打鐘意佢d舊歌多d

好想睇小黑

我都係舊歌，只不過最近有留意嘅只係起風了
你講嘅全部都好鍾意
當年聽喜歡寂寞，「照片裏的人瞳孔曾住着我」
嘩就覺得佢寫啲詞好正

我18佢22
巴

好可愛嘅女仔

將詩寫成歌
文方山d詞又係填得好
青花瓷 天青色等煙雨而我在等你

佢兩個都好cute啊怕怕醜醜咁

睇嚟聽歌口味幾似哈哈，不過華語嚟講最鍾意係林俊傑
但最近知道佢係狗公就

其實我情願我會 起碼係真誠咁去投入一段關係
但依家覺得自己好虛偽 好似當人水泡咁
除左繼續對佢好 我都唔知仲可以點補償

my jinji don’t you cry

係咁岩都聽開個堆歌 大家都有品味
JJ D 歌我都有聽 雖然佢唱得好 但我唔太鐘意長時間聽佢d歌 純粹係感覺問題但唔識形容 姐係隨機播歌個陣 唔想連續3-5首都係抽到佢 反而其他歌手又無乜咁既感覺
我都估唔到JJ係咁既人

最重要係搞清楚自己想點
當你原來唔係鐘意佢 又逼自己對佢好 又拖住佢d時間 對佢先係最大傷害

我諗我get到你嘅意思，佢啲唱法好似唱黎唱去都係咁

想比啲時間自己 希望自己會沉船
佢真係對我好好 我唔想辜負佢
我仲記得我比上一個人hurt到仆街個陣 都係佢陪住我

係反而eason d歌可以連續聽好多首都唔厭
不過粵語歌沒落 而家d樂壇新人不得了
Btw你竟然仲未訓 你失眠到天光?

有咁既心態同諗法係好事 記得佢對你既好
試下同佢做多d唔同/平時無做開既野 睇下發唔發掘到d佢吸引你/令你鐘意既地方囉
要擁有未曾得到過既 就要做未曾做過既

因為eason唔同歌有唔同感情

你係咪要瞓啦 早唞

係 eason d 唱腔感情變化好正
佢d live又係另一種風格

未訓 我好奇下你係咪失眠到天光姐

朝早七八點先瞓
依家冇騷擾我啦，只不過我一瞓覺又會夢見佢，唔瞓又會諗起佢，電話騷擾個排搞到我精神衰弱

你又做咩唔瞓嘅

咁你應該係學生? 好彩而家停課 你幾遲訓都得如果你咁既時間訓教然後第二日有朝早堂
好慘 比人帽完仲要玩電話
Btw你做咩咁傻 訓教個陣電話靜音 然後裝個app block133咪得

近半年都係3-6am先訓
一黎我本身好難訓著+好易醒 醒左就好難訓得返 所以成日想夜d先訓等自己易d訓到
二黎我鐘意夜晚+凌晨d時間 搞到成日唔願訓
三黎因為上面兩個原因 習慣左夜訓

反而想有得返學可以逼我早啲瞓
依家轉咗online learning我冇上過堂pt又唔使返，真廢青
其實佢又幾好死唔會夜晚打，係我仲未瞓醒打嚟
係我犯賤，覺得有機會係ex打俾我，覺得佢咁做係掛住我唉

咩事

你好誇張，不過我未失戀之前都係34點瞓，已成習慣冇諗過改？夜瞓真係唔好

逼到咩?唔通你知道聽日要返學 就會唔諗起佢而唔失眠咩
半年無上過堂 應該集體send email要求回水自學既話洗乜比學費
原來係因為咁而家認清個事實算啦

笑死大家都係夜貓
其實我都想早訓 我前年既新年目標已經係希望自己可以做到早睡早起 兩年黎 無一日達成過

你想復合 但又無可能復合
咁你同佢繼續做朋友唔會辛苦咩

唔通你都係學生已經唔記得自己幾耐冇認真讀書
講緊唔單係停課而係呢大半年

笑死我年年都話今年一定要早啲瞓
夜貓通常都係覺得夜晚凌晨先係屬於自己嘅時間

係應該最後一年學生了
+1 我都好多年無認真讀書 由中四五開始已經好懶今年突然勤力返好多 因為最後一年
今年真係有認真讀 考出黎個成績 成績兜兜轉轉都同預期一樣幾滿意有科比預期高 有科比預期低 拉勻左
咁你今個sem比返d心機囉 當係新年目標

I know that feel我真係好想早訓嫁 只住我做唔到
夜闌人靜個感覺正

咦原來係調轉 咁你打算點?